有冇人可以指點一下細佬

啱啱見左份sales part time 佢話如果請就一星期內通知簽約 係咪已經收左皮 考完DSE唔想做廢青

做下廢青算啦
出撚到你有撚排你做

搵多幾份啦
等消息多數無消息

咁撚頹

唔想做

00後

好過你等完一份又先搵一份又等

哂撚曬D時間

應該係話 搵啲有意義同想做嘅野做下 唔係返工 第時出到尼 冇時間做 會後悔

我99

你都啱

不嬲搵廢工都係搵好多份啦